話你知點解班共產黨太監面對美國制裁都唔撚會逆皇帝意

同西方作對既後果：
海外資產暫時被凍結，暫時冇得移民

同共產黨作對既結果：
比人掟落街

錢唔見左可以再搵，點都好撚過命都冇撚埋，有錢冇命享
屌你老母，d懲罰殺傷力完撚全唔撚對等既
唔怪得nba黑人同荷里活白人要排撚住隊幫共產黨奶鞋含撚

同意，西方人太善良

係即刻死 同 慢慢生不如死分別